日劇龍櫻2最後男學生-高橋海人（King & Prince)

平野紫耀個friend👍

簡介
高橋海人為日本偶像，神奈川縣出身，傑尼斯事務所旗下男子偶像組合「King & Prince」的成員，2018年5月隨組合正式出道。 維基百科
出生資訊： 1999 年 4 月 3 日（21歲），日本神奈川縣
身高： 1.74 公尺
所屬樂團： King & Prince (開始於 2015 年)， Twenty Twenty

羅志祥?

有啲似喎

個勢同1爭好遠, 不過都會睇

我覺得換平野紫耀會好啲

及川光博咩戲都係呢個造型嘅

都估到係佢 幾時播

4月中

俾你講多次

成個賓仔咁

屌
全部學生無個像學生
仲要全部都係乖仔乖女仲有咩好睇

有KP=必睇
其實海人白啲，個樣起碼好睇十倍

點解而家咁黑,依張相咁白

P圖嘅威力佢個朋友永瀬廉比人P白咗之後都好不得了

都估到第二輯照舊要有個尊尼仔。

我覺得如果平野紫耀做主角仲好

飾演對未來感到不安，與姊姊一起在父母留下的拉麵店幫忙的瀨戶輝的是 #高橋海人

我都想但公司應該唔幫接男主角以外嘅角色啦我估
好想睇佢做高中生，花晴個樣忘記唔到

日本d男idol真係好柒

垃圾劇確定？